解決 腸胃炎良方

有冇人有推介

睇左兩次醫生 打堆針都冇用

保濟丸，寶礦力

屙清佢
得閒含住葡萄糖果 補充能量
禁食其他食物

屙唔清 冇食野30幾個鐘 佢都有屙稀屎

係，之前學急救個阿蛇都建議痾清佢

保濟丸 定西藥好

由佢屙啦 之前試過屙4 日, 屙到後尾係屙清水屎眼那到要用紙巾慢慢印

唔想再屙

1

2

3

4

5

切柒煲粥煲粥

6

冇得救 清腸胃

我試過保濟丸同喇叭丸, 都係止唔到屙 個幾日仲要係去緊旅行

去藥房買smecta

認真你會唔會對麩質敏感

新年流流先黎病

落街周圍講恭喜發財就得

認真 狂飲熱撚死

X2 堅有用

利申:成日腸胃炎

醫生開左 食幾多次先好番

清縮便 正撚到

我上次屙左十日
都係飲保礦力，同食白方包

大腸癌

又係你呀樓主

等睇星戰時間表

不了

我年年年初一之後都會腸胃炎
唔知今年會點呢

飲雪碧 姑娘教

我都係成日腸胃炎

本身有少少感冒
今朝仲要肚痛 痛到宜家

感冒菌入腸

好似診所唔開

急症

急症呢d case有排等

由佢柯 柯哂d細菌